{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오크우드 프리미어 인천"
    },
    "text": "以下はオークウッドプレミアインチョンのレストランと付帯施設についてのご案内です。 36階に位置するオークレストランでは、朝食、ランチ、ディナーを楽しむことができます。 65階にあるパノラミック65では、カフェ、ダイニング、すぐにご利用いただけます。 ただし、ダイニング&バーは未成年者の入場が制限されています。 朝食は大人4万3000ウォン、子供(7~12歳)は25,000ウォン、幼児(6歳以下)は無料でご利用いただけます。 付帯施設としてはフィットネスセンターと子供用プレイルームがあります。 フィットネスセンターは06:00から23:00まで利用可能で、子供用プレイルームは09:00から20:00まで利用できます。 ただし、フィットネスセンターは未成年者の入場が制限されています。 ペット連れの場合、[ベーシックペット]パッケージの客室をご予約いただく必要があり、他の客室のご予約の際には同伴できません。 チェックインの際にはペット当たりディープクリーニング費用(77,000ウォン)が別途請求されます。 また、保証金50万ウォンは客室リスクがあるかどうかを確認した後に払い戻しされます。 ペットは10kg未満で、最大2匹まで同伴可能であり、客室以外の飲食及び付帯施設は同伴できません。 客室基準人数の他に、未就学児(6歳以下)1人当たりの追加料金が発生します。 エキストラベッドを使用することもできます。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは客室の状況によって利用できない場合があります。 料金は日付と延長時間によって異なります。 歯ブラシと歯磨き粉は、ご要望の際にフロントでご提供いたします。 客室にはスマートテレビと無線充電器が設置されており、スマートテレビは顧客個人のOTTサービスアカウントとして利用できます。 ただし、個人情報保護のためログアウトしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オークウッドプレミアインチョンのレストランは何階にありますか？",
            "answer": "オークウッドプレミアインチョンのレストランは36階にあります。"
        },
        {
            "question": "オークレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オークレストランでは朝食、ランチ、ディナーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パノラミック65は何階にありますか？",
            "answer": "パノラミック65は65階にあります。"
        },
        {
            "question": "ダイニング&バーは未成年者の入場が制限されていますか？",
            "answer": "はい、ダイニング&バーは未成年者の入場が制限されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人4万3000ウォン、子供(7~12歳)は25,000ウォン、幼児(6歳以下)は無料です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00から23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "子供用プレイルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "子供用プレイルームは09:00から20:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは未成年者の入場が制限されていますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターは未成年者の入場が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合、[ベーシックペット]パッケージの客室を予約する必要があります。チェックイン時にはペット当たりのディープクリーニング費用(77,000ウォン)が別途請求されます。また、保証金50万ウォンが客室リスクの有無を確認した後に払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できる最大の体重は何ですか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊できる最大の体重は10kg未満です。"
        },
        {
            "question": "客室以外の飲食や付帯施設にペットを連れていけますか？",
            "answer": "いいえ、客室以外の飲食や付帯施設にはペットを連れていくことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数に加えて、未就学児(6歳以下)の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、客室基準人数に加えて、未就学児(6歳以下)1人当たりに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは客室の状況によって利用できない場合があります。また、料金は日付と延長時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "フロントで歯ブラシと歯磨き粉は提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、フロントで歯ブラシと歯磨き粉をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスマートテレビと無線充電器が設置されており、スマートテレビは顧客個人のOTTサービスアカウントとして利用することができます。ただし、個人情報保護のためログアウトしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 772
    }
}